繼續上，全力上，無論每隻美股升得多誇張

屌

頂住呀牛仔

上

全世界睇淡，殺上去

有睇手足bin淡友Post

又熔斷又咩

Ig跌150都冇

安靜咁贏得唔得呀
一陣班熊軍又追殺牛軍

特斯拉

但3175極度創傷

作埋落去～